原來我哋變咗藍絲

五，六萬人唔知有冇，就講到五十萬人，咁樣好咩？我哋要面對現實，諗下運動點樣走落去，唔係自high

係你自己變藍絲啫
數撚完你又唔信 又唔自己落街數下

講真，我由頭睇到落尾
仲少過10.4 18區我個區

我2點開始等到315開始行都唔覺有咁多人
可能係龍頭行得快唔知有咁多手足加左入黎

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

即係你信鳩硬Sir嘅統計？